吉X家自助火煱任食

潮興共享單車、共享尿袋，依家連火鍋都有得共享？近日網上流傳片段，指有一對男女在食肆內「共享」一人火鍋，更把自攜食材放在桌上，為火鍋「加料」，被網民鬧爆自私。

片段被上載至社交群組「香港花生友」，發貼者指星期日（26日）在九龍灣一食肆，發現片中男女在享用店內的一人火鍋，不過桌上卻放滿了一個個膠袋︰「一個邊爐69蚊，自己帶蘿蔔、蝦、金菇、香珍菇及綠茶。理得你全場爆場，玩成幾粒鐘，so cheap」！

從影片可見，片中男子從膠袋裏取出金菇、蝦等食材放進火鍋，同枱的女子則向火鍋注入店內免費供應的湯底。

片段引來網民熱議，有人認為「加料」十分常見，不用少見多怪：「大把依啲人」、「食肆都未出聲」。但卻有人認為事主「算到盡」：「要打返屋企打，阻住晒啲位」、「食到咁肉酸」。

加幾粒丸就話姐,,,加海鮮金菇同菜就都係好過份